［集思廣益］究竟禿頭洗唔洗幫個頭搽潤膚霜？

如題，諗到訓唔著。

要